\input{../../../main.tex}
%\printtrue
\teachermode

\begin{document}
	%\printtask{
	
	\setphysstyle{ГЦФО 8}{Движение}{21.09.2020}
	
	\large
	
%	\setcounter{notask}{5}

	\task{ Велосипедист первую половину времени движения проехал со скоростью $30\unit{км/ч}$, а вторую --- со скоростью $15\unit{км/ч}$. С какой средней скоростью велосипедист проехал вторую половину пути? 
	\answer{$18\unit{км/ч}$} }
	
	
	\libproblem{moscow-city}{2013-08-1}
	
	\task{ Пешеход, велосипедист и мотоциклист двигались по шоссе в одну сторону. В момент, когда велосипедист и пешеход были в одном месте, мотоциклист отставал от них на $6\unit{км}$. А когда мотоциклист догнал велосипедиста, пешеход отставал от них на $3\unit{км}$. На сколько километров велосипедист обогнал пешехода в тот момент, когда пешехода нагнал мотоциклист? 
	\answer{$2\unit{км}$} }
	
	\libproblem{city}{2011-08-4}
	
	%}
	
\end{document}

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End: